好神問我係咪對其他女仔都係咁

話說今日dayoff 同一班fd 3女4男出左去唱K 咁因為得我同女神搭巴士返歸 其他人就搭地鐵 咁我就帶左把jer出黎 就係想無啦啦落雨果陣 其他男仔fd就一拎定無帶啦 呢個時候我就可以展現我細心既一刻 果然如我所願 真係落雨 咁岩女神無帶jer 又得返佢同我一齊行緊去巴士站 我知道機會黎啦 於是我就即刻好拎man咁講

好拎彩有帶jer
你竟然有jer
咁之後我就遮埋佢 一齊行 但係佢由頭到尾唔係幾敢拍咁埋我 搞到佢左手邊手濕哂 係呢個時候黎料啦！！！
我鼓起勇氣 用我既左手從佢後背搭佢左手邊膊頭拉佢埋黎我少少 ！！！
佢竟然無縮！！！！
呢個時候 我簡直覺得自己人生大最有愛既一次同最夠疆既一次 平時都唔太敢掂佢
我見今次落雨就係最好既機會 加上又無人係側邊 唔洗驚比人話啦。
呢個時候我講左句
行埋黎少少唔 你睇下你濕哂喇
車 懶係細心咁（當然笑笑口 又無拒絕啦）
一樓都係咁架啦
你對其他女仔係咪都係咁架
嘩嘩嘩！！ 我真係即刻唔知點答好 佢係咪都對我有意思先咁講 定係佢知我有少少鐵意左佢呢 好複雜 ！！
我即刻比唔切反應咁勁講左句
關你拎事咩（笑笑口咁講）
當我講完呢句之後5秒已經有?後悔 我唔應該呢個時候講粗口！！

點算啊宜家 我同佢搭緊同一架巴士 可以點收科 雖然佢睇落好似無乜野 笑笑口 但我知佢一定有?唔開心架！

想像完笑到仆街

你答佢係又死
唔係又死

好神
咁係咪有衰神

真定假膠 想像到畫面又幾好笑

關我拎事咩

話題終結者
同呢個POST一樣
已完

毒能接收牛肺

傻仔，調情都唔識

用d 模稜兩可答法咪得囉，

eg:
1.講笑語氣：如果我話淨係對你先係咁呢
2.你估下
3.我唔係d 咁隨便嘅人
自己簡喇

留名睇真心

真人真事